大家留意下今日警甴同政府出嘅聲明，佢地開始想批鬥傳媒同網媒

警方強烈譴責蘋果日報顛倒是非，背離新聞道德 感到極度憤慨和不齒

popo對網媒顛倒是非 表示震怒

【有網媒將暴徒襲擊警員的事件形容為「市民合力擊退落單警」 警方表示震怒】

警方：有網媒以特寫鏡頭拍攝時代廣場印有警員資料的紙張

警方認為有關舉動等同加添對被起底警員的傷害，極不恰當。事實上，以廣角鏡頭拍攝同樣可達致報道的效果。警方對有關舉動表示遺憾。

［國安法］政府聲明：高度讚揚警隊堅守崗位，強烈譴責暴徒及極不負責任媒體！

政府發言人對於這些無法無天的暴行和極不負責任的報導予以強烈譴責。

估計政府好快會用蟈安法郁網媒

又加速

等睇拉鳩RTHK

平時佢地狗吠冇乜好留意, 不過佢地今日出奇地係咁提及傳媒, 一定冇好野

呢個係高危

想拉鳩傳媒分裂國家？

已經攪緊啦
佢地做乜香港人已經無所謂
反正都係burn in hell
最緊要攬抄埋班畜牲

佢地上年開始已經唔妥傳媒, 唔係冇可能

老老豆豆
做傳媒就緊係要中立
但嗰隻中立係企係人民嗰邊
SOR鳩

擺明係啦兼且分化啲傳媒

不嬲都想郁RTHK

老實講，作為香港人係死鳩梗
依家唯一想做嘅就係班popo同我一齊死

唔奇怪，今日幾處明用水炮射記者